連尼住今日結婚，大家有乜想同佢講？

連尼住今日結婚，大家有乜想同佢講？

關我撚事

親情既起點，人生既終點。

年年有今日

下次一定到

咁多位下年見

同阿joe結婚?

連生貴子 三年抱兩

邊個咁勇開post

乜噉睇唔開做傻事

到左啦

新婚快樂呀連狗

講緊耶穌

賓客揮手區

連登仔有份幫佢儲老婆本，連仔要感恩

仆街啦屌你老母
生仔冇屎忽呀條陷家產
還我高登

鍾意番去咪走囉
無人留你

交杯交杯

合巹交杯